上年旅行識左個台妹

之後仲一齊去左次旅行，仲諗住有機會
點知武肺出現，幾個月無見，keep住傾計…

今日佢限時放左張相，有個男仔

問佢邊個…佢話佢男朋友…

覺得好唔開心

點解個天要咁對我

我發現我真係好中意個台妹

現在我都無應佢，唔知講咩好

唔洗你應啦

雖然個台妹唔算好靚…不過都幾溫柔下

溝乜撚嘢女丫，做其他嘢好過啦

I know that feel

幾個月冇見太耐啦

咪係 溝女is for the weak

算啦 當自己黑仔 下一個啦

以為有機會一齊，點知人地只當你係過客、好人
人生總係咁

溝個陣要食埋先岩

一齊去旅行 同房食左未？

Po張相出黎幫你評下理

巴打都係？

想飛過去見都無機會

萍水相逢識左個人 有keep住聯絡同玩，苦無機會落手更進一步
後尾佢ig話已經同左人一齊 個心真係滴血

以為佢係北極星 點知只係飛機燈

再見不到也許人生少不免

發左場好夢…今日去行成日山諗住散心

但係都仲諗緊件事

不要再說了

惡夢就真 半年都放唔低 見到佢ig po野都仲係在意
btw我都想行山

完全一樣

一齊去旅行都冇屌？

唔夠快無計啦

I know that feel
我係因武肺被迫long d, 散埋

鄭波浩

同你去埋旅行你都未食? 慢手慢腳你溝樹懶咩
比晒機會你都唔上，抵死嫁

巴打仲有無同佢做fd?

無圖點討論？

無

識左唔係好耐唔想咁做

有講下無聊野咁 但已經心知對方冇考慮過自己
依家同佢扮做fd，每次撩到佢講野都好開心，跟住又再清醒、失望，不斷卡喺愛與痛嘅邊緣 上唔到路

好仔

某國害人不淺

今日散完心 聽日好去投票

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

樓主is shit

投左9點前返到去投

有機會去台灣仲會唔會找佢？

之前去旅行識左個鬼妹，後尾佢追尻我，依家結左婚

More

無精蟲上腦

但已經唔關你事了

所以咪冇行

咁中意人 點解唔主動確立關係要人等
同得你去旅行都係對你有意思喇
近水樓台先得月 你拖得耐咪俾人截足囉

唔緊要啦 咁樣連帽都唔算 樂觀d咁認命啦

都未係樓豬條女
最多係樓主既意中人
樓豬意中人被台仔抽插緊

感謝黨啦

咁無禮貌我係佢都唔揀你啦

你地而家冇緣
將來，who knows